IphoneX 不停需要登入

早幾日無啦啦有個需要登入嘅通知
但因為我本身只係睇緊youtube 覺得鬼鬼地 所以就冇理佢 取消咗就算
點知佢呢日提示越嚟越頻密 近乎兩分鐘就彈一次出嚟 有冇巴打電話都有呢個問題？

咁你登入就可以解決問題？

好似有啲咁嘅方式獲取你密碼 啲人話如果撳home會冇咗就代表哩個request係fake 並唔係真係apple需要你密碼

我啱啱試過打一個錯嘅密碼落去之後撳繼續 但佢冇即時顯示我密碼錯誤 反正係delay一兩分鐘就再提示我登入失望 密碼錯誤 就係咁我先覺得更加有問題

最近download左咩app?

佢lock screen出提示 即係原生黎
你係browser彈 玩野咩

唔知點解要你重登 改左密碼或者expired左啦

你自己入setting都會見到佢要你登入
iCloud 應該都登出左

你都係咁唔鐘意登返入都冇咩所謂既 不過iCloud backup個d應該stop哂

無留意到 lock screen彈出黎 應該係原生

俾返部機人，OK？

之前睇過 好似係apple問題
打番電話去apple icloud 個邊
同佢講番個問題 佢會幫你reset番就得
電話幾多唔記得了 你搵搵

就係又冇啊 明明Apple ID正常登入度

男人老狗用女人型号手機 youtube更係要加強保安認証啦！

仲彈緊

去密碼與帳戶個到睇下有冇野未登入

我都有呢個問題，有冇人幫到我🙏🙏

號你老母

你真係驚就去設定個iCloud睇下
如果係Apple叫你登入，應該一樣寫住要求你登入

不過點解會觸發就答你唔到
我淨係試過改咗密碼所以先咁彈出嚟

我就開一次evernote彈一次
但好似evernote最新update後再無呢個情況

你最近改左密碼？

我試過改密碼
取消自動更新
重新設定過部機
重開機等等既方法都彈

唔聽陳亦信就無事

用家問題唔好賴我地apple